要求另一半上進？

唔好再扮到自己有內涵睇人內在美去掩飾自己勢利啦好冇
上進唔洗本錢？日日已經朝九晚五仲要出錢出時間去滿足你所謂既上進心
發展興趣去運動 冇升職冇加人工咪又比你話冇作為
有上進心=進取賺錢
又唔夠膽認

係覺得幾難調整到自己啱晒對方嘅要求！
唯有做得幾多算幾多，唔好太難爲自己.

講緊呢個post?

男朋友性格好好，但無上進心

但係你咁嬲做咩

討論,傾下計

分手

咪係
講嚟講去其實都係投資

推

其實點解唔自己上進反而係要求其他人上進

有上進心：
做保安每月被動收入十萬
日日訓喺屋企炒股月入十萬
職業：兒子 （肯去學車，學揸爸爸送嗰架寶馬，好叻仔）

冇上進心：
做保安每月收入一萬
日日訓喺屋企炒股贏又贏得少，輸又輸得多
職業：兒子（每月交一半月入做家用仲俾屋企人嫌少）